無線新聞：有的士上了行人路，有一名穿紅衣的男人被拖在地上圍毆。有人手持鎚仔

九龍區下午亦爆發衝突。一批人在旺角警署外聚集，警方先後發射防暴槍及催淚彈驅散。長沙灣及深水埗一帶，防暴警察亦出動驅散聚集的人。

部分穿黑衣的蒙面人下午近四時半，在旺角始創中心對出的荔枝角道築路障。部分人到旺角警署外的彌敦道聚集，警察先後舉藍旗及橙旗警告，警員多次發射防暴槍、舉起霰彈槍。集結的人一邊退、一邊築路障。

防暴警察在高位發射多枚催淚彈驅散，人群退向深水埗，大批防暴警員到界限街附近清理竹枝等雜物。

在長沙灣元州邨附近，有黑衣人破壞酒樓玻璃。長沙灣政府合署對出，有的士上了行人路，有一名穿紅衣的男人被拖在地上圍毆。有人手持鎚仔，遇襲男子身體多處受傷，有人為他急救；又有人集結在欽州街一帶，防暴警察到場，發射至少一槍防暴槍，人群向內街散去。

俾人撞斷腳個女仔報都無報，影都無影。

教學黎
教緊我地點轉移視線
佢focus私了
我地咪focus紅的高速鏟上行人路蓄意謀殺
令一名女子雙腿折斷

避重就輕啦